杜汶澤串韓國瑜, 遭韓粉反撃:「關你屁事」

港星三字狠嗆韓國瑜「賽馬說」？ 網友一句話反擊
2019年02月19日 13:22

高雄市長韓國瑜上任後，積極推動高雄觀光，日前受訪時表示香港馬會「主動關心高雄賽馬」，甚至協助打造需求表，不過香港賽馬會聲明澄清沒有派出任何代表與任何高雄官員會面。港星杜汶澤在臉書轉發相關新聞，並疑似寫下煩不煩三字砲轟韓國瑜，網友則反擊是在刷存在感？

高雄市政府指出，香港賽馬產業發展迄今135年，就高雄要發展賽馬產業而言是非常好的典範，韓國瑜感謝香港馬會就當地賽馬產業，對高雄提出建議。但港賽馬會聲明澄清沒有派出任何代表與任何高雄官員會面。而杜汶澤，則在臉書轉發相關新聞，並寫道：「煩不煩」？

網友則在臉書《韓國瑜後援會》粉絲專頁反擊，「又來摻一卡搏版面了」、「嗆韓要排隊喔」、「關你屁事喔， 憑什麼批評高雄啊」、「又一個出來刷存感的」、「沒事不要刷存在感」！

韓國瑜

高雄市政府指出，香港賽馬產業發展迄今135年，就高雄要發展賽馬產業而言是非常好的典範，韓國瑜感謝香港馬會就當地賽馬產業，對高雄提出建議。但港賽馬會聲明澄清沒有派出任何代表與任何高雄官員會面。而杜汶澤，則在臉書轉發相關新聞，並寫道：「煩不煩」

台狗面皮厚撚到

連韓國瑜都有人撐
有陣時台仔真係好難理解
between 點解好學唔學 要跟狗會學

明明係借香港賽馬會「刷存感」
穿煲仲可以反咬返香港人

btw
「嗆韓要排隊喔」
呢句係反擊?

台仔搏唔贏嘴就喺度話人崩潰囉崩潰囉

原來台狗到宜家都諗住高雄發大財

林夕, 雞扒妹 9合1前都已經出哂聲 睇透哂... 然後...我等睇過多幾年收返台灣

惱羞囉？崩潰囉？

中國台灣

乜撚嘢嗆韓
以為講泡菜國

開台妓台博台毒咪發囉
成日扮正經

9up都有fans

連民建聯都有人撐
有陣時港豬真係好難理解

台式誇張報導「港星杜汶澤圖嗆韓國瑜，韓粉反擊令杜汶澤語塞崩潰」